**Описание задачи:**

Представьте, что у нас есть входящий http запрос. 

В момент работы системы нам нужно сходить в несколько сервисов за данными для генерации ответа. 

Но эти сервисы зависят друг от друга. То есть для работа определенного сервиса требуются данные одного или нескольких других сервисов.

Выглядит это примерно следующим образом:

![](https://git.ozon.dev/practice/26_concurrency/raw/master/screen-1593849925.png)
  
  Связь сервисов друг с другом должна настраиваться при старте программы.
  Также есть необходимость добавлять сервисы при этом не меняя код алгоритма.
  Также в большинстве случаев нам не нужно ходить во все сервисы подряд и мы хотим на входе алгоритма указывать какие конкретно сервисы нам нужно вызвать.
  Модуль должен автоматически определять, какие сервисы ему нужны для вызова.
  
  Например, для вызова service11 нам нужно вызвать до этого по цепочке service1, service5, service10.
  То есть без данных других сервисов мы не можем продолжать работу service11 и нужным образом сгенерировать ответ.
  
  Также service1 и service7 запускаются одновременно.
  
  После того как service1 отработал успешно, то мы запускаем паралельно работу service2, service4, service5, service6 и так далее.
  
  В конце мы должны подождать ответа всех сервисов.
  
  Сервисы пишут ответ в общую структуру(продумайте вариант, чтобы каждый сервис имел в структуре свое место, куда он будет писать результат)
  
  Также накладывается ограничение по времени на работу всех сервисов(выставляется опционально).
  
  Также если хоть один сервис ответил ошибкой, то мы отменяем все активности по всем вызовам и выдаем результирующую ошибку сервиса, который ответил ошибкой.
  
  
  **Критерии приемки:**
  
  Можем конфигурировать список сервисов и их зависимостей при старте программы  
  Имеем возможность на входе в алгоритм задавать сервисы, которые необходимо запустить  
  Имеем возможность выставлять таймаут для алгоритма при старте программы  
  
#### Пример запуска
```
Набирайте номера сервисов через пробел. Первое число - номер родительского сервиса. Второе число - номер дочернего сервиса. Для выхода нажмите Enter.
0 1
0 7
1 2
2 8
2 9
2 9
Ваш дочерний сервис уже определен.
1 4
3 5
Ваш родительский сервис не определен. Добавьте для начала его в дочерние сервисы в имеющиеся сервисы или добавьте в root(0)
1 5
5 10
10 11
1 6

Напишите через пробел какие сервисы нужно запустить: 
9 11
Напишите время выполнения работы в миллисекундах для одного сервиса: 
1
Start service -> 0
Start service -> 1
Start service -> 2
Start service -> 9
------Stop------
Start service -> 0
Start service -> 1
Start service -> 5
Start service -> 10
Start service -> 11
------Stop------
```
